連續16日無本地個案 本港今日0確診 衛生防護中心記者會休息！

張竹君又有得休息

希望快d完
琴日熱撚到罩都濕埋

塊面焗出出汗好撚辛苦

到*

仲有冇恐懼撚？

袁國勇！道歉！！

呢隻車厘好得意

我都係大汗撚
周不時要除一除個罩抹下汗再戴返

唔想返學

蕭生又中

講真 香港係真係好廢 想重新洗牌又洗唔到
抗爭又埋左尾
689 就趁埋尾 整個聯盟收香港人皮

屌

外加口罩套
有d款有涼快感

日台野有呢d款

訓左冇睇
社區爆發左去邊

早知唔買咁多口罩

多謝連登仔，守得好好，政府大勝。

買落堆口罩蟹哂

仆街林奠